點解d 感冒傷風菌毒，死極都死唔晒？

點解仲未絕種？
成日搞到d人病
仆街到呢

首先感冒係病毒引起嘅